蕭生又講民主派啦！！

蕭生真係香港人爺爺

好愛香港

民主派真係正垃圾嚟